GoPro Display Mod一問

究竟仲出唔出嫁？好似完全冇消息咁嘅

推

俾one r 同osmo action 嚇到瀨屎
睇怕都係直出9架啦

So sad

官網話8 月…但估計真系有得賣，可能真係連埋HERO9 一齊出…

咁遲...唔通Hero9都可以用呢啲配件

個media mod 估計也可用在8,9,10代機上... 不會每年更新的...到時join GoPro plus 可以半價441 買, 不用的話200走應該問題不大當租來玩... 我買左media mod , 等入display mod XD

Ching個display 係咪一定要買埋個media mod先用到？

系, 你預441+441 先買得到, 值吾值好個人...
我有需要外接收音, 個media mod 算系必買...

我見好多評測都話加咗個media mod後收音只係好咗好少
咁當然啦因為佢本身個收音都已經非常唔錯
我對media mod完全無需求
但對display就有
所以真係比佢過一棟

Media mod 斎買就無必要, 以前要外接一條手指狀的usb c to 3.5 mic , 價錢要3xx , 所以點計都係一體化media mod 吸引, media mod 賣點系50g ... 聲我玩外接wireless go

都係既 睇佢真係幾時出先啦
一推再推

Media mod 對於之前已經用一支既轉插既人會覺得好抵買，駁無線咪方便左，又唔洗買多個架放。
我駁picomic 一流 等緊隻mon

原來係咁
我本身對收音 冇乜要求
所以已經覺得佢本身幾好
係對個反mon 真係好有興趣

留名 8月又無

反而想睇下gopro會唔會出新機對抗insta360

Go pro 9?

insta360 one r 個360鏡頭 軟件係掂
方便好多玩家剪片
1inch 鏡頭夜景係掂 除左對焦差d
gopro真係要反擊

有gopro max

想問係官網買 display mod一定要跟一部機先可以運 你買media mod有同樣問題嗎

我有hero 8 media mod 放, 有興趣留tg ...

有得買喇咩?

官網有